[{"titulo": "La presentaci\u00f3n de Lewandowski, en directo", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/futbol/barcelona/2022/08/05/62ece38fca474151648b45b7.html", "categorias": ["FC Barcelona", "Robert Lewandowski"]}, {"titulo": "Tienen un problema bien gordo", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/futbol/primera-division/2022/08/05/62ebafa222601d64478b45b6.html", "categorias": ["Primera Divisi\u00f3n", "Mercado de fichajes", "FC Barcelona", "Sevilla FC", "Valencia CF", "Real Betis Balompi\u00e9"]}, {"titulo": "Mazazo para Djokovic antes del US Open", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/tenis/masters-1000-canada/2022/08/05/62ecd67222601d45178b456c.html", "categorias": ["Novak Djokovic", "tenis", "Polideportivo"]}, {"titulo": "El divorcio que amarga al Bar\u00e7a", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/futbol/barcelona/2022/08/05/62e7da48268e3eed538b45b5.html", "categorias": []}, {"titulo": "La derrota m\u00e1s cruel del heredero de Bolt en la final de 200 metros", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/atletismo/2022/08/05/62ecdae4268e3eb71a8b45e9.html", "categorias": ["Polideportivo", "atletismo"]}, {"titulo": "Un d\u00eda en Navalacruz: \"Lo peor fue cuando una televisi\u00f3n se dedic\u00f3 a sacar mentiras\"", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/primera-plana/2022/08/05/62eba0b446163f38838b457a.html", "categorias": ["Iker Casillas", "Primera Plana", "F\u00fatbol"]}, {"titulo": "\"No s\u00e9 por qu\u00e9 se cambia Alonso\"", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/motor/formula1/2022/08/05/62ebd181ca474170378b4582.html", "categorias": ["Motor", "f\u00f3rmula 1", "Ferrari", "Fernando Alonso"]}, {"titulo": "La condena de Griner destroza a la WNBA: \"\u00bfC\u00f3mo vas a jugar si todo el equipo est\u00e1 llorando?\"", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/baloncesto/nba/2022/08/05/62ecdc6e22601d4b068b4588.html", "categorias": ["baloncesto", "NBA"]}, {"titulo": "\"Estoy contento de haber salido de Alpine\"", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/motor/formula1/2022/08/05/62ecb86646163fb02f8b4581.html", "categorias": ["Motor", "f\u00f3rmula 1", "Alpine F1 Team"]}, {"titulo": "El miedo de Guardiola: \"Tenemos cantera y si no ficharemos en invierno\"", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/futbol/premier-league/2022/08/05/62ecd6c3ca474136338b457c.html", "categorias": ["F\u00fatbol Internacional", "Manchester City", "Premier League", "Pep Guardiola"]}, {"titulo": "Renovaciones en el Atl\u00e9tico... en busca de equilibrio en las amortizaciones", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/futbol/atletico/2022/08/05/62dd53c422601d18608b456c.html", "categorias": ["Atl\u00e9tico de Madrid", "Thomas Lemar"]}, {"titulo": "Zarco manda de inicio con Aleix, Rins y Vi\u00f1ales muy s\u00f3lidos", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/motor/motogp/gp-gran-bretana/2022/08/05/62eccde346163f98888b45ad.html", "categorias": ["Motor", "MotoGP", "GP Gran Breta\u00f1a MotoGP", "Aleix Espargaro", "Fabio Quartararo"]}, {"titulo": "MARCA Mercado: \"El Chelsea rompe la banca\"", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/futbol/mercado-fichajes/2022/08/05/62ec0690ca4741fa378b4591.html", "categorias": ["Podcast", "Radio Marca", "Mercado de fichajes", "Primera Divisi\u00f3n"]}, {"titulo": "\"Lo de Guedes al Leeds es clickbait\"", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/futbol/valencia/2022/08/05/62ecc297ca4741194f8b459e.html", "categorias": ["f\u00fatbol", "Primera Divisi\u00f3n", "Valencia CF"]}, {"titulo": "La batalla comienza de nuevo: el City contra el Liverpool", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/futbol/premier-league/2022/08/05/62ec7bdc268e3e18228b45ca.html", "categorias": ["Premier League", "F\u00fatbol Internacional"]}, {"titulo": "La 'BundesBayern' abre otra temporada: \u00bfLa Und\u00e9cima seguida?", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/futbol/bundesliga/2022/08/05/62ebfc20e2704ec2238b45cb.html", "categorias": ["Bundesliga"]}, {"titulo": "Pillan a Isaac Torres de 'La Isla de las Tentaciones' con dos mujeres a la vez", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://www.marca.com/tiramillas/television/2022/08/04/62ec2a0c22601dc4508b4580.html", "categorias": ["Tiramillas", "Televisi\u00f3n"]}, {"titulo": "Jorge Javier V\u00e1zquez levanta la voz por los despidos masivos en 'S\u00e1lvame'", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/tiramillas/television/2022/08/05/62eccb51268e3ea70b8b457f.html", "categorias": ["Tiramillas", "Televisi\u00f3n", "Telecinco", "S\u00e1lvame", "Jorge Javier V\u00e1zquez"]}, {"titulo": "El desnudo integral de Bel\u00e9n Rodr\u00edguez que burla la censura gracias a los emojis", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://www.marca.com/tiramillas/television/2022/08/03/62ea050722601db3248b4589.html", "categorias": ["Tiramillas", "Televisi\u00f3n"]}, {"titulo": "Unas zapatillas Puma al 66%, una hamaca con soporte al 46% y otros chollos de Amazon", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://www.marca.com/regalos-promociones/2022/08/03/62ea5269e2704e83658b457c.html", "categorias": []}, {"titulo": "A por LaLiga de los puntos extraordinarios", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://www.marca.com/laliga-fantasy/2022/08/04/62ebbbecca474166508b4588.html", "categorias": ["Liga Fant\u00e1stica", "LaLiga Fantasy", "Primera Divisi\u00f3n", "F\u00fatbol", "Liga Espa\u00f1ola"]}, {"titulo": "Alineaciones probables para la jornada 1 de LaLiga", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/laliga-fantasy/2022/08/05/62eac46d22601d41558b45d9.html", "categorias": ["Liga Fant\u00e1stica", "LaLiga Fantasy", "Primera Divisi\u00f3n", "Liga Espa\u00f1ola", "f\u00fatbol", "CA Osasuna", "Sevilla FC", "RC Celta de Vigo", "RCD Espanyol", "Real Valladolid CF", "Villarreal CF", "FC Barcelona", "Rayo Vallecano", "C\u00e1diz CF", "Real Sociedad", "Valencia CF", "Girona FC", "UD Almer\u00eda", "Real Madrid", "Athletic de Bilbao", "RCD Mallorca", "Getafe CF", "Atl\u00e9tico de Madrid", "Real Betis Balompi\u00e9", "Elche CF"]}, {"titulo": "Las skins m\u00e1s caras de CS:GO en steam actualmente", "fecha": "2022-08-03", "enlace": "https://www.marca.com/videojuegos/lo-mas-gaming/2022/08/02/62e7f74e268e3ece648b4645.html", "categorias": ["CSGO", "Videojuegos", "eSports"]}, {"titulo": "La 'guerra' del Bar\u00e7a que se libra en los extremos", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/futbol/barcelona/2022/08/05/62e66643268e3e08668b45a3.html", "categorias": ["FC Barcelona", "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9", "Raphinha", "Ansu Fati", "Ferran Torres"]}, {"titulo": "Fornals: \"El nivel de la Premier es alt\u00edsimo\"", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/futbol/premier-league/2022/08/05/62ec367946163ff6a18b456c.html", "categorias": ["West Ham United", "Premier League", "F\u00fatbol Internacional"]}, {"titulo": "Los pr\u00f3ximos pasos del Sevilla en el mercado", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/futbol/sevilla/2022/08/05/62ecd67746163f92bf8b457b.html", "categorias": ["Mercado de fichajes", "Primera Divisi\u00f3n", "Sevilla FC"]}, {"titulo": "El Monza de Berlusconi sigue rompiendo la banca", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/futbol/liga-italiana/2022/08/05/62ecd627ca4741df7d8b458a.html", "categorias": ["Serie A", "F\u00fatbol Internacional"]}, {"titulo": "\u00bfChicharito volver\u00e1 a Chivas? Esto contest\u00f3 el delantero del Galaxy", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/mexicanos-mundo/2022/08/04/62ebd542268e3e3f0b8b459d.html", "categorias": ["CD Guadalajara"]}, {"titulo": "\"Koeman avis\u00f3 y se las llev\u00f3 de todos los colores\"", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://www.marca.com/futbol/barcelona/opinion/2022/08/04/62ec111022601d59698b456d.html", "categorias": ["FC Barcelona"]}, {"titulo": "Pjanic, \u00bfel fichaje inesperado?", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://www.marca.com/futbol/barcelona/2022/08/04/62eac99ee2704e29558b45df.html", "categorias": ["FC Barcelona", "Miralem Pjanic"]}, {"titulo": "La paradoja de un Estudiantes que preocupa", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/baloncesto/seleccion/2022/08/05/62ec4ba6e2704e62828b45aa.html", "categorias": ["baloncesto", "Selecci\u00f3n Espa\u00f1ola de Baloncesto", "Eurobasket"]}, {"titulo": "Ricardinho vacila all\u00e1 donde va", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/futbol/futbol-sala/2022/08/05/62ece5fce2704e96a48b4594.html", "categorias": ["F\u00fatbol Sala"]}, {"titulo": "Lebr\u00f3n y Gal\u00e1n no entienden de revanchas y regalan uno de los partidos del a\u00f1o", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://www.marca.com/padel/2022/08/04/62ec1c16e2704ebeab8b45bd.html", "categorias": ["p\u00e1del", "Polideportivo"]}, {"titulo": "World Tennis Tour W60 DISA Gran Canaria, en directo", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/tenis/2022/08/05/62eceb8922601dd42a8b45bc.html", "categorias": ["tenis", "Polideportivo"]}, {"titulo": "Medvedev vence a Berankis y accede a la semifinal en Los Cabos", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/tenis/2022/08/05/62ece7e322601d241e8b459f.html", "categorias": ["tenis", "Polideportivo"]}, {"titulo": "La lecci\u00f3n de Alonso y Piastri a Alpine", "fecha": "2022-08-03", "enlace": "https://www.marca.com/apuestas-deportivas/pronosticos/2022/08/03/62ea8045e2704ec92d8b45b4.html", "categorias": ["Apuestas Deportivas", "Pron\u00f3stico apuestas"]}, {"titulo": "\"M\u00e1s Lorenzos Brown y menos dudosos en mi selecci\u00f3n\"", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://www.marca.com/baloncesto/seleccion/opinion/2022/08/04/62ebaedf268e3e220a8b458f.html", "categorias": ["baloncesto", "Opini\u00f3n"]}, {"titulo": "Natalia D\u00edaz, la br\u00fajula del 'Aifos' de Felipe VI en la Copa del Rey MAPFRE", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/vela/copa-del-rey/2022/08/05/62eb7c99268e3ee9058b45af.html", "categorias": ["vela", "Copa del Rey de Vela", "Polideportivo"]}, {"titulo": "La aut\u00e9ntica raz\u00f3n por la que te multan si te quedas sin gasolina", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.marca.com/coches-y-motos/coches/2022/08/05/62ecd71b268e3e0b548b45aa.html", "categorias": ["Coches", "Coches y motos", "Tr\u00e1fico", "Accidentes tr\u00e1fico"]}, {"titulo": "Da miedo verlo: un parapentista extremo salva la vida en el \u00faltimo segundo tras enredarse en plena ca\u00edda", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://www.marca.com/otros-deportes/2022/08/04/62ebea7346163f53058b45a5.html", "categorias": ["Otros Deportes", "Polideportivo"]}, {"titulo": "Jordi Alba hace esto en el nuevo juego de Xavi: su equipo se volvi\u00f3 loco", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://www.marca.com/futbol/barcelona/2022/08/04/62eb82b3ca4741cb1c8b4578.html", "categorias": ["FC Barcelona", "Jordi Alba", "Primera Divisi\u00f3n"]}, {"titulo": "La brutalidad de Tebogo que est\u00e1 dando la vuelta al mundo", "fecha": "2022-08-03", "enlace": "https://www.marca.com/atletismo/2022/08/03/62ea36f5e2704e06ad8b4596.html", "categorias": ["atletismo", "Polideportivo"]}, {"titulo": "El sufrimiento de Arteta en Anfield que le llev\u00f3 a usar altavoces para entrenar", "fecha": "2022-08-03", "enlace": "https://www.marca.com/futbol/premier-league/2022/08/03/62ea4517ca47411d068b458f.html", "categorias": ["Premier League", "Arsenal"]}, {"titulo": "Hay que escuchar las valiosas lecciones del profesor Calder\u00f3n", "fecha": "2022-08-03", "enlace": "https://www.marca.com/baloncesto/seleccion/2022/08/03/62ea966646163fe31f8b4593.html", "categorias": ["baloncesto", "Selecci\u00f3n Espa\u00f1ola de Baloncesto", "Jos\u00e9 Manuel Calder\u00f3n"]}, {"titulo": "Indignaci\u00f3n en las MMA: uno de los noqueos del a\u00f1o... y hace esto", "fecha": "2022-08-02", "enlace": "https://www.marca.com/mma/2022/08/01/62e816b8e2704eb90c8b45bc.html", "categorias": ["Polideportivo", "MMA", "UFC"]}, {"titulo": "Isco busca empleo", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-08-05/isco-busca-empleo.html", "categorias": ["Deportes", "F\u00fatbol", "Francisco Alarc\u00f3n", "Sevilla F\u00fatbol Club", "Real Madrid", "Selecci\u00f3n espa\u00f1ola", "Selecci\u00f3n espa\u00f1ola f\u00fatbol", "Andr\u00e9s Iniesta"]}, {"titulo": "El Arsenal puja fuerte en la Premier", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-08-05/el-arsenal-puja-fuerte-en-la-premier.html", "categorias": ["Deportes", "F\u00fatbol", "Arsenal FC", "Mikel Arteta", "Premier League", "Nick Hornby"]}, {"titulo": "El Atl\u00e9tico, el rey del Carranza", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-08-04/el-atletico-el-rey-del-carranza.html", "categorias": ["Deportes", "Liga Santander", "C\u00e1diz CF", "Atl\u00e9tico Madrid", "Simeone", "Cala", "\u00c1lvaro Morata", "Antoine Griezmann", "Sa\u00fal \u00d1\u00edguez", "Joao Felix"]}, {"titulo": "Goles de verano", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-08-05/goles-de-verano.html", "categorias": ["Deportes", "F\u00fatbol", "Luis Enrique", "Selecci\u00f3n espa\u00f1ola f\u00fatbol", "Selecci\u00f3n F\u00fatbol Yugoslavia", "I\u00f1aki Gabilondo"]}, {"titulo": "El d\u00eda en el que ganaron todas ", "fecha": "2022-08-01", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-08-01/el-dia-en-el-que-ganaron-todas.html", "categorias": ["Deportes", "F\u00fatbol", "Eurocopa femenina", "Inglaterra", "Selecci\u00f3n inglesa f\u00fatbol femenino", "Selecci\u00f3n alemana f\u00fatbol femenino", "Estadio Wembley", "Futbolistas", "Deporte femenino"]}, {"titulo": "En el epicentro del deporte", "fecha": "2022-07-30", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-07-30/en-el-epicentro-del-deporte.html", "categorias": ["Deportes", "F\u00fatbol", "Futbolistas", "Entrenadores", "J\u00f3venes", "Eurocopa femenina", "Selecci\u00f3n inglesa f\u00fatbol femenino", "Selecci\u00f3n alemana f\u00fatbol femenino", "F\u00fatbol femenino", "Eurocopa"]}, {"titulo": "El segundo advenimiento de Demb\u00e9l\u00e9", "fecha": "2022-07-28", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-07-28/el-segundo-advenimiento-de-dembele.html", "categorias": ["Deportes", "F\u00fatbol", "FC Barcelona", "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9", "Joan Laporta", "Xavi Hern\u00e1ndez", "Xavi", "Camp Nou", "Liga Santander", "Champions League", "Stephen Curry", "Competiciones", "Futbolistas"]}, {"titulo": "Djokovic no competir\u00e1 en Montreal por no estar vacunado contra la covid", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-08-05/djokovic-no-competira-en-montreal-por-no-estar-vacunado-contra-la-covid.html", "categorias": ["Deportes", "Tenis", "Tenistas", "Novak Djokovic", "Montreal", "Canad\u00e1", "Vacunaci\u00f3n", "Coronavirus Covid-19", "Vacunas", "Competiciones", "ATP Tour", "Masters 1000"]}, {"titulo": "As\u00ed son las jugadas de saque de centro con las que el Real Madrid busca el gol en 9 segundos", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-08-04/asi-son-las-jugadas-de-saque-de-centro-con-las-que-el-real-madrid-busca-el-gol-en-9-segundos.html", "categorias": ["Deportes", "Real Madrid", "F\u00fatbol", "Carlo Ancelotti", "Liga Campeones", "Champions League", "PSG", "Chelsea FC", "Manchester City", "Liverpool FC", "Toni Kroos", "Luka Modric", "Dani Carvajal", "Karim Benzema", "Federico Valverde", "Casemiro", "Vin\u00edcius J\u00fanior"]}, {"titulo": "Tebogo, el ni\u00f1o botsuano que so\u00f1aba con ser futbolista y amenaza los r\u00e9cords de Bolt", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-08-04/tebogo-el-nino-botsuano-que-sonaba-con-ser-futbolista-y-amenaza-los-records-de-bolt.html", "categorias": ["Deportes", "Atletismo", "100 metros lisos", "R\u00e9cord deportivo", "Botsuana", "\u00c1frica", "Competiciones", "Deportistas", "Atletas", "Cali", "Letsile Tebogo"]}, {"titulo": "Dovizioso tira la toalla", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-08-04/dovizioso-tira-la-toalla.html", "categorias": ["Moto GP", "Deportes", "Motociclismo", "Mundial Motociclismo", "Andrea Dovizioso", "Italia", "Yamaha", "Circuitos velocidad", "Pilotos deportivos", "Competiciones", "Deportistas"]}, {"titulo": "Rusia condena a la baloncestista estadounidense Brittney Griner a nueve a\u00f1os de c\u00e1rcel  por posesi\u00f3n de droga ", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-08-04/la-fiscalia-rusa-pide-nueve-anos-y-medio-de-prision-para-brittney-griner.html", "categorias": ["Brittney Griner", "Deportes", "Baloncesto", "Baloncesto femenino", "Estados Unidos", "Rusia", "Deportistas", "Juzgados", "Pena c\u00e1rcel", "Drogas", "WNBA"]}, {"titulo": "Todos contra el Bayern en Alemania", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-08-04/todos-contra-el-bayern-en-alemania.html", "categorias": ["FC Bayern M\u00fanich", "Deportes", "F\u00fatbol", "Bundesliga", "Borussia Dortmund", "Competiciones", "Julian Nagelsmann", "Sadio Man\u00e9", "S\u00e9bastien Haller", "Partidos f\u00fatbol", "Futbolistas", "Entrenadores"]}, {"titulo": "Once golfistas de la liga saud\u00ed demandan a la PGA por monopolio", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-08-04/once-golfistas-de-la-liga-saudi-demandan-a-la-pga-por-monopolio.html", "categorias": ["Deportes", "Golf", "LIV Golf", "Phil Mickelson", "DeChambeau", "Sergio Garc\u00eda", "PGA Tour", "Deportistas", "Monopolios"]}, {"titulo": "Riqui Puig, la soledad de la \u00faltima desilusi\u00f3n de La Masia", "fecha": "2022-08-03", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-08-03/riqui-puig-a-soledad-de-la-ultima-desilusion-de-la-masia.html", "categorias": ["Deportes", "Riqui Puig", "FC Barcelona", "Lionel Messi", "Ansu Fati", "Ernesto Valverde", "Sergio Busquets", "LA Galaxy", "MLS", "F\u00fatbol", "Futbolistas"]}, {"titulo": "El Athletic, con problemas de porteros por las lesiones de Sim\u00f3n y Agirrezabala  ", "fecha": "2022-08-03", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-08-03/el-athletic-con-problemas-de-porteros-por-las-lesiones-de-simon-y-agirrezabala.html", "categorias": ["Athletic", "Unai Sim\u00f3n", "Julen Agirrezabala", "Deportes", "F\u00fatbol", "Ernesto Valverde", "San Mam\u00e9s", "Liga Santander", "Futbolistas", "Lesiones deportivas", "Entrenadores", "Partidos f\u00fatbol", "Jornadas"]}, {"titulo": "El fuera de juego semiautom\u00e1tico se estrenar\u00e1 en la Supercopa de Europa y se aplicar\u00e1 en la Champions", "fecha": "2022-08-03", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-08-03/el-fuera-de-juego-semiautomatico-se-estrenara-en-la-supercopa-de-europa-y-se-aplicara-en-la-champions.html", "categorias": ["Deportes", "F\u00fatbol", "Supercopa Europa", "Real Madrid", "Eintracht Frankfurt", "VAR", "UEFA", "FIFA", "Arbitraje", "Arbitraje deportivo", "\u00c1rbitros", "Futbolistas", "Tecnolog\u00eda", "Tecnolog\u00eda 3D"]}, {"titulo": "Regreso y haza\u00f1a en el Siula Grande", "fecha": "2022-08-03", "enlace": "https://elpais.com/deportes/el-montanista/2022-08-03/regreso-y-hazana-en-el-siula-grande.html", "categorias": ["Deportes", "Alpinismo", "Monta\u00f1ismo", "Monta\u00f1as", "Cordilleras", "Cordillera Andes", "Per\u00fa"]}, {"titulo": "Perder para volver a ganar: del \u2018Angolazo\u2019 a la plata m\u00e1s llorada", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-08-04/perder-para-volver-a-ganar-del-angolazo-a-la-plata-mas-llorada.html", "categorias": ["Deportes", "Juegos Ol\u00edmpicos 1992", "Juegos Ol\u00edmpicos", "Barcelona", "Jordi Villacampa", "Baloncesto", "Medallero ol\u00edmpico", "Selecci\u00f3n espa\u00f1ola", "Deportistas", "Competiciones", "Daniel Ballart", "Waterpolo", "Jordi Sans"]}, {"titulo": "La Premier anuncia que publicar\u00e1 los di\u00e1logos entre \u00e1rbitros de campo y \u00e1rbitros de VAR ", "fecha": "2022-08-03", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-08-03/la-premier-anuncia-que-publicara-los-dialogos-entre-arbitros-de-campo-y-arbitros-de-var.html", "categorias": ["Deportes", "F\u00fatbol", "Liga Santander", "Futbolistas", "Arbitraje", "Arbitraje deportivo", "\u00c1rbitros", "Comit\u00e9 T\u00e9cnico \u00c1rbitros", "Real Madrid", "FC Barcelona", "Atl\u00e9tico Madrid"]}, {"titulo": "Las otras estrellas del f\u00fatbol espa\u00f1ol. El once ideal que sorprende con una cantante de \u00e9xito o una cocinera de fama mundial", "fecha": "2022-07-14", "enlace": "https://elpais.com/deportes/es-laliga/2022-07-14/las-otras-estrellas-del-futbol-espanol-el-once-ideal-que-sorprende-con-una-cantante-de-exito-o-una-cocinera-de-fama-mundial.html", "categorias": []}, {"titulo": "\u201cNunca acepto un no por respuesta\u201d", "fecha": "2022-06-03", "enlace": "https://elpais.com/deportes/es-laliga/2022-06-02/nunca-acepto-un-no-por-respuesta.html", "categorias": ["F\u00fatbol femenino", "Agentes deportivos", "Agentes FIFA", "Liga Santander", "Ibai Llanos", "Kylian Mbapp\u00e9", "Real Madrid", "FC Barcelona", "Atl\u00e9tico Madrid"]}, {"titulo": "La nadadora que dej\u00f3 de competir para hacer campeones de b\u00e1squet", "fecha": "2022-07-07", "enlace": "https://elpais.com/deportes/donde-juega-la-emocion/2022-07-06/la-nadadora-que-dejo-de-competir-para-hacer-campeones-de-basquet.html", "categorias": ["Baloncesto", "Baloncesto cantera", "Baloncesto 3x3", "ACB", "Endesa", "NBA 2K22", "Gemma Mengual", "Ona Carbonell", "Tony Parker", "Pau Gasol", "San Antonio Spurs", "Sixers", "Golf", "Nataci\u00f3n sincronizada"]}, {"titulo": "Cr\u00f3nica de dos ciudades moldeadas por la misma pasi\u00f3n ", "fecha": "2022-05-26", "enlace": "https://elpais.com/deportes/donde-juega-la-emocion/2022-05-25/cronica-de-dos-ciudades-moldeadas-por-la-misma-pasion.html", "categorias": ["Lugo", "Manresa", "Leche R\u00edo", "TDK Manresa", "Baloncesto", "Baloncesto cantera", "Baloncesto femenino", "Deporte amateur", "Colegios"]}, {"titulo": "Las virtudes m\u00e1s humanas (y desconocidas) de un campe\u00f3n de motociclismo", "fecha": "2022-07-19", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-07-19/las-virtudes-mas-humanas-y-desconocidas-de-un-campeon-de-motociclismo.html", "categorias": ["Alex M\u00e1rquez", "Allianz", "Moto GP", "Motociclismo", "Deportes"]}, {"titulo": "Los juveniles indios doblegan a Espa\u00f1a (2,5-1,5) y lideran con Armenia", "fecha": "2022-08-02", "enlace": "https://elpais.com/ajedrez/actualidad/2022-08-02/los-juveniles-indios-doblegan-a-espana-25-15-y-lideran-con-armenia.html", "categorias": ["Noticias de Ajedrez", "Jugadores ajedrez", "Olimpiada Ajedrez", "FIDE", "R\u00e1nking FIDE", "Magnus Carlsen", "Fabiano Caruana", "Alexei Shirov", "Francisco Vallejo \"Paco\"", "India"]}, {"titulo": "LaLiga firma a EA Sports como patrocinador principal", "fecha": "2022-08-02", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-08-02/laliga-firma-a-ea-sports-como-patrocinador-principal.html", "categorias": ["Deportes", "F\u00fatbol", "Liga Santander", "LaLiga SmartBank", "EA Sports", "Patrocinio deportivo", "Patrocinadores", "Javier Tebas", "Empresas", "Contratos", "Futbolistas", "Videojuegos", "FIFA 23"]}, {"titulo": "Alpine anuncia a \u00d3scar Piastri como recambio de Fernando Alonso", "fecha": "2022-08-02", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-08-02/alpine-anuncia-a-oscar-piastri-como-recambio-de-fernando-alonso.html", "categorias": ["Deportes", "F\u00f3rmula 1", "Alpine F1", "Fernando Alonso", "Aston Mart\u00edn", "Competiciones", "Pilotos deportivos"]}, {"titulo": "J. Santos tumba a Praggnanandhaa", "fecha": "2022-08-02", "enlace": "https://elpais.com/ajedrez/partidas/2022-08-02/j-santos-tumba-a-praggnanandhaa.html", "categorias": ["Noticias de Ajedrez", "Jugadores ajedrez", "FIDE", "R\u00e1nking FIDE", "India", "Olimpiada Ajedrez"]}, {"titulo": "\u201cBienvenido, Lorenzo Brown\u201d", "fecha": "2022-08-02", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-08-02/bienvenido-lorenzo-brown.html", "categorias": ["Deportes", "Baloncesto", "Selecci\u00f3n espa\u00f1ola baloncesto", "Eurobasket", "Sergio Scariolo", "Convocatorias", "Selecciones deportivas", "Competiciones", "Rudy Fern\u00e1ndez", "Sergio Llull", "Georgia", "Tiflis", "Berl\u00edn", "Alemania", "Jugadores baloncesto"]}, {"titulo": "Tiger Woods rechaz\u00f3 m\u00e1s de 700 millones de d\u00f3lares de la liga de golf saud\u00ed", "fecha": "2022-08-02", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-08-02/tiger-woods-rechazo-mas-de-700-millones-de-dolares-de-la-liga-de-golf-saudi.html", "categorias": ["Deportes", "Golf", "Tiger Woods", "Greg Norman", "LIV Golf", "PGA Tour", "Sergio Garc\u00eda", "Competiciones", "Deportistas"]}, {"titulo": "K\u00e1rpov-Kasp\u00e1rov, torneos (III)", "fecha": "2022-08-02", "enlace": "https://elpais.com/ajedrez/partidas/2022-08-02/karpov-kasparov-torneos-iii.html", "categorias": ["Noticias de Ajedrez", "Jugadores ajedrez", "Anatoli Karpov", "Gari Kasparov", "FIDE", "R\u00e1nking FIDE"]}, {"titulo": "Monchi busca otra reconstrucci\u00f3n en el Sevilla", "fecha": "2022-08-02", "enlace": "https://elpais.com/deportes/2022-08-02/monchi-busca-otra-reconstruccion-en-el-sevilla.html", "categorias": ["Deportes", "Sevilla F\u00fatbol Club", "Monchi", "Julen Lopetegui", "FC Barcelona", "Fichajes", "Mercado fichajes", "F\u00fatbol", "Futbolistas"]}, {"titulo": "El Atl\u00e9tico saca el mazo (y la mano) para lucir palmito en Cadiz", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/primera-division/2022/08/04/62ec351cfc6c838d6a8b45ea.html", "categorias": ["deportes", "Atl\u00e9tico de Madrid", "f\u00fatbol", "Art\u00edculos Carlos Guisasola"]}, {"titulo": "El Bar\u00e7a confirma el traspaso de Riqui Puig a Los Angeles Galaxy", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/2022/08/04/62ec20a8fdddff3c338b4582.html", "categorias": ["deportes", "F\u00fatbol", "MLS", "Los Angeles Galaxy - USA Latino", "FC Barcelona", "Riqui Puig"]}, {"titulo": "Javier G\u00f3mez Noya: \"No pienso en los Juegos Ol\u00edmpicos, lo que me motiva es la larga distancia\"", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/mas-deporte/2022/08/04/62ebb15be4d4d8c01b8b458a.html", "categorias": []}, {"titulo": "La gesta sin precedentes en el atletismo espa\u00f1ol de la velocista Elena Guiu", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/mas-deporte/2022/08/04/62ebf66afdddff24658b45cb.html", "categorias": []}, {"titulo": "Fernando Le\u00f3n impone su ley en la bah\u00eda de Palma", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/mas-deporte/2022/08/04/62ec0863e4d4d8245e8b4591.html", "categorias": ["deportes", "m\u00e1s deporte", "Copa del Rey de Vela", "Palma de Mallorca", "Felipe VI"]}, {"titulo": "Un cambio de turno a los 43 a\u00f1os: los motivos del regreso tard\u00edo de 'Perucho', el ex compa\u00f1ero de Craviotto", "fecha": "2022-08-03", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/mas-deporte/2022/08/03/62e9861dfc6c8303638b45aa.html", "categorias": ["Art\u00edculos Javier S\u00e1nchez"]}, {"titulo": "Un rescate casi \"imposible\": un navegante franc\u00e9s sobrevive 16 horas bajo su velero volcado", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/2022/08/04/62ebdd5efdddff7a618b45cd.html", "categorias": ["deportes"]}, {"titulo": "El salto de Joao F\u00e9lix: un preparador personal en Ibiza, silencio en el mercado y \"la cabeza tranquila\"", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/primera-division/2022/08/04/62ea9ba221efa0b47a8b45ce.html", "categorias": ["Art\u00edculos Carlos Guisasola", "f\u00fatbol", "deportes", "Atl\u00e9tico de Madrid", "Primera Divisi\u00f3n"]}, {"titulo": "El golf sigue patas arriba: revuelo de capitanes y lluvia de millones", "fecha": "2022-08-03", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/golf/2022/08/03/62ea5b3bfdddff97168b45f2.html", "categorias": ["Ryder Cup", "Tiger Woods", "PGA Tour", "golf", "deportes"]}, {"titulo": "Muere Villiam Vecchi, leyenda del Milan y ex preparador de porteros de Ancelotti en el Real Madrid", "fecha": "2022-08-03", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/2022/08/03/62ea68e5e4d4d8df108b45c7.html", "categorias": ["deportes", "Real Madrid", "f\u00fatbol"]}, {"titulo": "Bloqueo de la primera Liga Femenina profesional: sin calendario, sin cupo de extracomunitarias y sin televisi\u00f3n por otra 'guerra' con la Federaci\u00f3n", "fecha": "2022-08-02", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/futbol-femenino/2022/08/02/62e96369fdddff97168b45c6.html", "categorias": ["deportes", "F\u00fatbol Femenino"]}, {"titulo": "De Laurentiis cierra las puertas a los africanos: \"Van a jugar fuera mientras les pagamos nosotros\"", "fecha": "2022-08-03", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/2022/08/03/62ea72ddfc6c83ab568b457a.html", "categorias": ["N\u00e1poles FC", "Europa", "Argelia", "Nigeria", "Italia", "deportes"]}, {"titulo": "Sin prisas para buscar un suplente para Benzema", "fecha": "2022-08-02", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/primera-division/2022/08/02/62e93219fc6c830d6d8b45d3.html", "categorias": ["Real Madrid", "Vinicius J\u00fanior", "Luka Jovic", "Madrid", "Supercopa de Europa", "Mariano D\u00edaz", "Getafe", "Fiorentina", "club", "Primera Divisi\u00f3n", "Art\u00edculos Pablo de la Calle"]}, {"titulo": "Muere Roberto Gil, hist\u00f3rico capit\u00e1n y eterno '6' del Valencia", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/2022/08/05/62ecd122e4d4d877448b45d9.html", "categorias": ["Valencia CF", "Art\u00edculos Inma Lid\u00f3n"]}, {"titulo": "Novak Djokovic no disputar\u00e1 el Abierto de Canad\u00e1 por su negativa a vacunarse", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/2022/08/05/62eccda3fc6c83e91f8b457c.html", "categorias": ["Coronavirus", "Canad\u00e1", "Estados Unidos", "Novak Djokovic", "Twitter", "Daniil Medvedev", "Covid 19", "tenis", "Televisi\u00f3n"]}, {"titulo": "El calvario de Brittney Griner: los 0,70 gramos de aceite de cannabis para vapeo que desembocaron en nueve a\u00f1os de c\u00e1rcel en Rusia", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/baloncesto/2022/08/05/62ec01e921efa03f5c8b459f.html", "categorias": ["deportes", "Baloncesto", "NBA", "Rusia", "Estados Unidos"]}, {"titulo": "\u00bfEs la estimulaci\u00f3n cerebral el futuro del deporte?", "fecha": "2022-08-05", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/mas-deporte/2022/08/05/62eac84121efa030798b456d.html", "categorias": ["Dopaje", "Universidades", "deportes", "Art\u00edculos Javier S\u00e1nchez"]}, {"titulo": "Paula Badosa avanza en torneo de la WTA de San Jos\u00e9", "fecha": "2022-08-04", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/tenis/2022/08/04/62eb49aee4d4d8c10d8b45c4.html", "categorias": ["Paula Badosa", "tenis", "deportes"]}, {"titulo": "Arranque soberbio en la Copa del Rey Mapfre", "fecha": "2022-08-01", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/mas-deporte/2022/08/01/62e82294fc6c83f2428b45d8.html", "categorias": ["deportes", "m\u00e1s deporte", "Copa del Rey de Vela", "Felipe VI", "Palma de Mallorca"]}, {"titulo": "Las dos caras del Movistar: brillan las chicas, amenaza de descenso para los chicos", "fecha": "2022-08-01", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/ciclismo/2022/08/01/62e7fefafdddff97168b4587.html", "categorias": ["Movistar", "Alejandro Valverde", "Cl\u00e1sicas de Ciclismo", "ciclismo"]}, {"titulo": "Astana reintegra a 'Superm\u00e1n' L\u00f3pez: correr\u00e1 Vuelta a Burgos y La Vuelta", "fecha": "2022-08-01", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/ciclismo/2022/08/01/62e7b40ffc6c83400a8b4598.html", "categorias": ["Guardia Civil", "Dopaje", "ciclismo", "deportes"]}, {"titulo": "Fernando Alonso deja Alpine y correr\u00e1 con Aston Martin en 2023", "fecha": "2022-08-01", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/formula-1/2022/08/01/62e75dbffdddff8e618b457e.html", "categorias": ["deportes", "f\u00f3rmula 1", "GP Hungr\u00eda F1", "Alpine F1 Team", "Fernando Alonso", "Esteban Ocon", "Scuderia Ferrari", "Carlos Sainz Jr", "Charles Leclerc", "Max Verstappen", "Sergio P\u00e9rez", "Red Bull Racing", "Mercedes GP", "Lewis Hamilton", "George Russell", "Art\u00edculos Miguel A. Herguedas"]}, {"titulo": "Ferrari, inventores de desastres", "fecha": "2022-08-01", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/formula-1/2022/08/01/62e77c2a21efa0dd1c8b45ff.html", "categorias": ["deportes", "f\u00f3rmula 1", "GP Hungr\u00eda F1", "Max Verstappen", "Scuderia Ferrari", "Mattia Binotto", "Carlos Sainz Jr", "Charles Leclerc", "Red Bull Racing"]}, {"titulo": "Messi, Ramos y Neymar dan al PSG el primer t\u00edtulo de la temporada", "fecha": "2022-08-01", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/2022/07/31/62e6fa9721efa0dd1c8b45e3.html", "categorias": ["F\u00fatbol", "PSG", "Neymar", "Leo Messi", "Sergio Ramos", "deportes"]}, {"titulo": "Alcaraz pierde en Umag, contra Sinner, su segunda final consecutiva", "fecha": "2022-07-31", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/tenis/2022/07/31/62e6a3e321efa0e3498b45e9.html", "categorias": ["deportes", "tenis", "Carlos Alcaraz", "Masters 1000 Miami", "Mutua Madrid Open", "Art\u00edculos Javier Mart\u00ednez"]}, {"titulo": "Muere Bill Russell, icono de los Celtics y una de las grandes leyendas del baloncesto", "fecha": "2022-07-31", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/baloncesto/nba/2022/07/31/62e6c42efc6c8339598b45cd.html", "categorias": ["Boston Celtics", "NCAA", "partido", "NBA", "deportes", "Art\u00edculos Lucas S\u00e1ez-Bravo"]}, {"titulo": "Inglaterra vence a Alemania (2-1) y suma su primera Eurocopa en un Wembley de r\u00e9cord", "fecha": "2022-07-31", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/2022/07/31/62e6cf4c21efa0d1448b457a.html", "categorias": ["Alemania", "final", "deportes", "Selecci\u00f3n de F\u00fatbol de Inglaterra", "Eurocopa Femenina"]}, {"titulo": "Alonso se queja de las malas artes de Ocon: \"Si llegamos a meta ser\u00e1 gracias a m\u00ed\"", "fecha": "2022-07-31", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/formula-1/2022/07/31/62e67636e4d4d85e4c8b4596.html", "categorias": ["deportes", "f\u00f3rmula 1", "GP Hungr\u00eda F1", "Carlos Sainz Jr", "Charles Leclerc", "Scuderia Ferrari", "Alpine F1 Team", "Fernando Alonso", "Esteban Ocon", "Art\u00edculos Miguel A. Herguedas"]}, {"titulo": "Juan Ayuso estrena su palmar\u00e9s profesional con una espectacular victoria en el Circuito de Getxo", "fecha": "2022-07-31", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/ciclismo/2022/07/31/62e6a633e4d4d8406b8b45a3.html", "categorias": ["El Cl\u00e1sico", "Bilbao", "Meta", "Movistar", "Movistar Team", "Twitter", "metro", "Art\u00edculos Lucas S\u00e1ez-Bravo"]}, {"titulo": "La gira de Real Madrid y Bar\u00e7a: de los cl\u00e1sicos de Ancelotti al nuevo Demb\u00e9l\u00e9", "fecha": "2022-07-31", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/2022/07/31/62e6af52fc6c83da768b4577.html", "categorias": ["Ousmane Demb\u00e9l\u00e9", "Estados Unidos", "Xavi Hern\u00e1ndez", "Real Madrid", "Carlo Ancelotti"]}, {"titulo": "Van Vleuten ampl\u00eda su leyenda y gana el primer Tour femenino de la historia", "fecha": "2022-07-31", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/ciclismo/2022/07/31/62e668eee4d4d8d3478b4586.html", "categorias": ["Movistar", "Tour de Francia", "ciclismo"]}, {"titulo": "Jaque mate de Verstappen y fiasco de Ferrari en Hungaroring", "fecha": "2022-07-31", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/formula-1/2022/07/31/62e67514e4d4d84b768b45bb.html", "categorias": ["deportes", "GP Hungr\u00eda F1", "f\u00f3rmula 1", "Carlos Sainz Jr", "Charles Leclerc", "Scuderia Ferrari", "George Russell", "Lewis Hamilton", "Mercedes GP", "Max Verstappen", "Sergio P\u00e9rez", "Red Bull Racing", "Fernando Alonso", "Esteban Ocon", "Alpine F1 Team", "Art\u00edculos Miguel A. Herguedas"]}, {"titulo": "As\u00ed fue la visita sorpresa de Tiger Woods a Palma de Mallorca", "fecha": "2022-07-31", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/golf/2022/07/31/62e65b4bfc6c83c3028b457f.html", "categorias": ["Tiger Woods", "Palma de Mallorca", "Rafa Nadal", "Espa\u00f1a", "Estados Unidos", "Mallorca", "deportes", "golf"]}, {"titulo": "Las \u00faltimas balas", "fecha": "2022-07-31", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/ciclismo/2022/07/31/62e3daa1e4d4d8a0448b45d3.html", "categorias": ["Egan Bernal", "Primoz Roglic", "Movistar", "Tadej Pogacar", "ciclismo"]}, {"titulo": "Muere un piloto de motociclismo infantil de ocho a\u00f1os tras sufrir un atropello cuando entrenaba en Italia", "fecha": "2022-07-31", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/motociclismo/2022/07/31/62e6415e21efa00a4f8b45d2.html", "categorias": ["motociclismo", "deportes"]}, {"titulo": "Alex Palou y McLaren, entre el sue\u00f1o de la F1 y la pesadilla legal", "fecha": "2022-07-31", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/formula-1/2022/07/31/62e5027bfdddffef448b4579.html", "categorias": ["deportes", "f\u00f3rmula 1", "\u00c1lex Palou", "Indycar", "McLaren F1", "Art\u00edculos Miguel A. Herguedas"]}, {"titulo": "El Real Madrid aprueba el examen para la Supercopa", "fecha": "2022-07-31", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/2022/07/31/62e60e52e4d4d8406b8b4598.html", "categorias": ["Real Madrid", "F\u00fatbol", "Juventus de Tur\u00edn", "deportes"]}, {"titulo": "Demb\u00e9l\u00e9 y Lewandowski, cara y cruz en la victoria del Bar\u00e7a ante los New York Red Bulls", "fecha": "2022-07-31", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/2022/07/31/62e5d7f121efa0dd1c8b45af.html", "categorias": ["deportes", "F\u00fatbol", "FC Barcelona"]}, {"titulo": "Carlos Sainz, a por su segunda victoria: as\u00ed ser\u00e1 la batalla roja en Hungaroring", "fecha": "2022-07-31", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/formula-1/2022/07/31/62e55eafe4d4d8406b8b458c.html", "categorias": ["deportes", "f\u00f3rmula 1", "GP Hungr\u00eda F1", "George Russell", "Carlos Sainz Jr", "Charles Leclerc", "Scuderia Ferrari", "Mercedes GP", "Lewis Hamilton", "Max Verstappen", "Red Bull Racing", "Art\u00edculos Miguel A. Herguedas"]}, {"titulo": "El Girona de Marc Gasol, la pen\u00faltima apuesta del incombustible A\u00edto", "fecha": "2022-07-30", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/baloncesto/2022/07/30/62e53eb1fdddff195a8b4607.html", "categorias": ["Marc Gasol", "Girona", "Pau Gasol", "Pierre Oriola", "Liga ACB"]}, {"titulo": "Palma: 40 a\u00f1os a vela bajo la magia de la Copa del Rey", "fecha": "2022-07-30", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/mas-deporte/2022/07/30/62e54097fc6c83d04f8b45a8.html", "categorias": ["Copa del Rey de Vela", "Pr\u00edncipe Felipe"]}, {"titulo": "Carlos Alcaraz vuelve a la final de Umag y sube al cuatro del mundo", "fecha": "2022-07-30", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/tenis/2022/07/30/62e57d8fe4d4d8592c8b456f.html", "categorias": ["Carlos Alcaraz", "Rafa Nadal", "deportes"]}, {"titulo": "Darwin corona al Liverpool en la Community Shield", "fecha": "2022-07-30", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/premier-league/2022/07/30/62e57698fdddffab9f8b45ba.html", "categorias": ["Mohamed Salah", "Erling Haaland", "Phil Foden", "Manchester City", "Pep Guardiola", "Kevin De Bruyne", "J\u00fcrgen Klopp", "deportes"]}, {"titulo": "Remco Evenepoel revive su genio en San Sebasti\u00e1n", "fecha": "2022-07-30", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/ciclismo/2022/07/30/62e54f54fdddffef448b4591.html", "categorias": ["Art\u00edculos Lucas S\u00e1ez-Bravo", "Tadej Pogacar", "Van der Poel", "Cl\u00e1sicas de Ciclismo", "deportes"]}, {"titulo": "El Borussia Dortmund anuncia que el tumor de Sebastien Haller es maligno", "fecha": "2022-07-30", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/bundesliga/2022/07/30/62e5660fe4d4d8d8028b456e.html", "categorias": ["Borussia Dortmund", "Erling Haaland", "Suiza", "Liga de Campeones", "deportes"]}, {"titulo": "Hist\u00f3rica Van Vleuten: revoluciona el Tour con una exhibici\u00f3n en los Vosgos", "fecha": "2022-07-30", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/ciclismo/2022/07/30/62e55cf521efa00a4f8b45b9.html", "categorias": ["Movistar Team", "Cl\u00e1sicas de Ciclismo", "deportes", "Art\u00edculos Lucas S\u00e1ez-Bravo"]}, {"titulo": "Russell sale de la nada para arrebatar la 'pole' a Sainz", "fecha": "2022-07-30", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/formula-1/2022/07/30/62e53a10fdddffab9f8b45a6.html", "categorias": ["deportes", "f\u00f3rmula 1", "GP Hungr\u00eda F1", "Carlos Sainz Jr", "Scuderia Ferrari", "Charles Leclerc", "Fernando Alonso", "Alpine F1 Team", "Esteban Ocon", "Max Verstappen", "Sergio P\u00e9rez", "Red Bull Racing", "Art\u00edculos Miguel A. Herguedas"]}, {"titulo": "Joao F\u00e9lix supera al Manchester United", "fecha": "2022-07-30", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/2022/07/30/62e53af9fdddffb0458b45c6.html", "categorias": ["Joao F\u00e9lix", "Sa\u00fal \u00d1\u00edguez", "Jos\u00e9 Francisco Molina", "David De Gea", "Atl\u00e9tico de Madrid", "deportes"]}, {"titulo": "El Barcelona y el triunfalismo por su gasto en fichajes: \"Estamos haciendo un equipazo\"", "fecha": "2022-07-30", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/primera-division/2022/07/30/62e4078dfdddff195a8b45e4.html", "categorias": ["Joan Laporta", "Xavi Hern\u00e1ndez", "Lewandowski", "FC Barcelona"]}, {"titulo": "Lewandowski acusa al Bayern de mentir sobre las razones de su salida: \"Intentan buscar una pelea porque mi venta era dif\u00edcil de explicar a los aficionados\"", "fecha": "2022-07-30", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/2022/07/30/62e4c7f1fdddffcc3d8b45eb.html", "categorias": ["Lewandowski", "Robert Lewandowski", "F\u00fatbol", "FC Barcelona", "deportes"]}, {"titulo": "Los peligros de conducir un F1 a 50\u00baC: \"Puede ser peor que una etapa de monta\u00f1a del Tour\"", "fecha": "2022-07-30", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/formula-1/2022/07/30/62e3abfa21efa0604c8b4593.html", "categorias": ["deportes", "f\u00f3rmula 1", "GP Hungr\u00eda F1", "Carlos Sainz Jr", "Charles Leclerc", "Fernando Alonso", "Max Verstappen", "Lando Norris", "Guanyu Zhou", "Art\u00edculos Miguel A. Herguedas"]}, {"titulo": "Alcaraz arrolla a Bagnis para llegar a semifinales en Umag", "fecha": "2022-07-29", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/tenis/2022/07/29/62e43ea1fc6c83c9708b4570.html", "categorias": ["Carlos Alcaraz", "Rafa Nadal", "tenis"]}, {"titulo": "Pablo Ureta, el deportista amateur de todos los tiempos: 600 carreras, 58 Ironmans y hasta tres ultra en tres d\u00edas seguidos", "fecha": "2022-07-29", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/mas-deporte/2022/07/29/62b6e521e4d4d8461f8b45b0.html", "categorias": ["Argentina", "deportes", "Art\u00edculos Javier S\u00e1nchez"]}, {"titulo": "Donald Trump defiende el LIV Golf Tour, el torneo apoyado por el gobierno saud\u00ed", "fecha": "2022-07-29", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/golf/2022/07/29/62e3e431e4d4d803138b45ac.html", "categorias": ["Donald Trump", "Arabia Saud\u00ed", "Estados Unidos", "Sergio Garc\u00eda", "deportes"]}, {"titulo": "Carlos Sainz, como un disparo en Hungaroring", "fecha": "2022-07-29", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/formula-1/2022/07/29/62e3ce2cfc6c83680c8b45af.html", "categorias": ["deportes", "f\u00f3rmula 1", "GP Hungr\u00eda F1", "Charles Leclerc", "Carlos Sainz Jr", "Fernando Alonso", "Esteban Ocon", "Alpine F1 Team", "Max Verstappen", "Sergio P\u00e9rez", "Red Bull Racing", "Lewis Hamilton", "George Russell", "Art\u00edculos Miguel A. Herguedas"]}, {"titulo": "\u00d3scar Pereiro: \"Ha sido el mejor Tour que yo recuerde\"", "fecha": "2022-07-29", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/ciclismo/2022/07/28/62e1703921efa0db558b457b.html", "categorias": ["Tadej Pogacar", "Primoz Roglic", "Alberto Contador", "Movistar Team", "Julian Alaphilippe", "Cl\u00e1sicas de Ciclismo", "deportes", "Art\u00edculos Lucas S\u00e1ez-Bravo"]}, {"titulo": "La Fiscal\u00eda pide 2 a\u00f1os de c\u00e1rcel para Neymar y 5 a Rosell por el contrato del delantero en el Bar\u00e7a", "fecha": "2022-07-29", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/futbol/2022/07/29/62e3c25421efa0604c8b45a7.html", "categorias": ["Neymar", "FC Barcelona", "Josep Maria Bartomeu", "Caso Neymar"]}, {"titulo": "El eterno desaf\u00edo de Fernando Alonso, que hoy cumple 41 a\u00f1os: \"Me siento fresco y motivado\"", "fecha": "2022-07-29", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/formula-1/2022/07/29/62e2fb4e21efa0a0588b45e4.html", "categorias": ["deportes", "f\u00f3rmula 1", "GP Hungr\u00eda F1", "Fernando Alonso", "Esteban Ocon", "Alpine F1 Team", "Art\u00edculos Miguel A. Herguedas"]}, {"titulo": "Carlos Alcaraz olvida Hamburgo y alcanza los cuartos en Umag", "fecha": "2022-07-28", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/tenis/2022/07/28/62e2f55b21efa0be458b45b1.html", "categorias": ["tenis", "Carlos Alcaraz", "final"]}, {"titulo": "El s\u00e1ndwich de los r\u00e9cords: el aire comprimido de zapatillas y pistas que disparan a los atletas", "fecha": "2022-07-28", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/mas-deporte/2022/07/28/62e2d876e4d4d8746e8b4589.html", "categorias": ["Mundial de Atletismo", "atletismo"]}, {"titulo": "Las zapatillas voladoras: burlas, r\u00e9cords y una normativa pol\u00e9mica", "fecha": "2022-07-28", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/mas-deporte/2022/07/28/62e28d57e4d4d894778b45db.html", "categorias": ["atletismo", "Art\u00edculos Javier S\u00e1nchez"]}, {"titulo": "El adi\u00f3s de Vettel que abre una nueva baza negociadora para Alonso", "fecha": "2022-07-28", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/formula-1/2022/07/28/62e2b3b5fc6c83c47f8b45d2.html", "categorias": ["deportes", "f\u00f3rmula 1", "Sebastian Vettel", "Aston Martin", "Art\u00edculos Miguel A. Herguedas"]}, {"titulo": "Kound\u00e9 ficha por el Barcelona", "fecha": "2022-07-28", "enlace": "https://www.elmundo.es/deportes/2022/07/28/62e2c09efc6c8342558b45cd.html", "categorias": ["Jules Kound\u00e9", "fichaje", "FC Barcelona", "deportes", "f\u00fatbol"]}]